以區議會 加強黃色經濟圈

以前d十幾萬一張公園凳 以後搵黃色會請手足既vendor
話就話招標 參考下佢地d前屆點樣操作